終於比我搵到全世界最難嘅題目

請找出一個我嘅優點

求知欲強

你老母好好屌

依個係我老母優點唔係我優點囉

多左一個可以形容d野廢，冇用既形容詞

你叫咩名呀？

知道自己冇優點

有自知之明咪優點囉
依個世界幾多厚顏無恥既人